CCTVB記者係咪唔識英文？剛剛播三個抵港旅客對示威嘅意見三個都係講普通話

明明睇有線睇到有個鬼妹特登飛嚟香港睇示威

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡碼頭）

8月18日：荃葵青遊行（1400葵涌運動場）

Tvb仆街黎

佢地聽眾係大陸人同廢老 正常